1478苦主

點撚樣搞呀

你有貨？

不問價放啦開市好

皇天擊殺

咪同盈警講既虧損一樣... 唔係咩突發事件

無諗過差到咁，1%毛利率，咩春野公司？

啱啱走咗，冇輸錢 算係咁

百佳都冇咁低

算係咁
咁都係跌5%

有人托住

明晒

目標價4.2入貨

燈到

8%都少啦
而家都只係跌返早幾日炒起個價位
即係無跌過

垃圾股票

升返啦無事

嚇死寶寶